乾一鑵的汽水~ 呼出泡影聽着那共鳴聲~

是種心理回應

好正